棟仁唱重新找到你

估唔到呢套膠劇都會揀首甘高質既歌

唱得幾有味道